一直都有個問題係裡面 唔知有冇巴打知道呢個問題...

唔知點解我見到d 紅色係升起左 藍就解降低左 白色就最低，好似立體投射出來咁 有冇人知點解？

我用iphone xr 加app